開始有啲啲擔心個芬蘭佬下場會射到撚伯眼濕濕

點算